摩佬：好人不會贏比賽

【Now Sports】熱刺與串流平台亞馬遜（Amazon）合作拍攝的紀錄片將於8月31日發佈，日前亦發佈了最後一條預告片。

Amazon與英超球隊熱刺合作拍攝的紀錄片《All or Nothing》，紀錄了熱刺隊史上最重要時刻，新球場落成、首次躋身歐聯決賽及易帥一刻，這套紀錄片已落實於8月31日發佈。

周四Amazon於Youtube上發佈了最後一條預告片﹐只見早前曾表示不會看此紀錄片的主帥摩連奴，於更衣室中向一眾球員訓示說：「你們是一支由好人組成的團隊，但好人永遠不會贏得比賽。」

事實上，摩連奴之前亦有在預告片中大爆金句，包括如何讀其名字，今次便教球員要踢得更兇狠：「可能是我錯了，我覺得你們是一群很好的人，但在90分鐘的比賽內，你不可能表現得很友善；90分鐘內你必須是一群賤人，聰明的賤人，不是愚蠢的。為了贏得比賽而不得不成為婊子。」

圖片來源 : Twitter圖片

唔怪得摩佬個樣善良左咁多

仲嫌熱狗MMA唔夠兇狠